求解

The expenses of a tea party are partly constant and partly vary directly with there are 150 guest,the expenses are $4800 . Find the expenses when there are 200 guest

4800/150*200

利申 小學數學比賽冠軍

你係咪Copy漏嘢